擴展國際線。就犯國安法

商台有個節目叫國際線

所以國安法，攪笑